老師們 戰士們 請唔好忘記《六國論》既教訓

今日清算你地, 你地一後退, 佢地一定得寸進尺
原諒我讀書唔叻
但歷史教訓唔會呃人